林X月娥中學時期豔照流出(多圖)

對唔住，我呃左大家入黎，我係仆街仔

大家好，香港人抗爭日程表facebook專頁和IG帳號推出咗啦！
我哋係「香港人抗爭日程表文宣頻道」telegram channel嘅延伸，fb版本和IG版本。
有鑑於近期活動宣傳不足 ，遊行人數日漸減少，我哋希望可以加強文宣，呼籲更多香港人出嚟！

所以，我哋讓冇telegram但係有facebook或IG的手足同樣收到各區活動嘅消息（尤其是上年紀的手足們）。歡迎大家透過facebook和IG平台上分享日程表文宣。
如果大家認同，麻煩請follow及share啦，感謝！
光復香港 時代革命
FB Link:
IG:

自推十下

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

屌你老母 褲都除埋

真心想j

呢種標題未必有人入嚟囉

正常見到都唔想入

利申：痴線佬

標題黨死全家唔該，樓主你世世代代都會係大灣區

我除左褲先入黎架你知唔知呀????

幫推

拉

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園